其實笑鳩自殺嘅人渣ga嘅人

你地有冇諗過佢自殺嗰下有幾咁絕望，冰封三尺非一日之寒，有時真係好多嘢壓係個身到真係抖唔到氣嗰種感覺係幾咁難受。當一個人面對住好多問題但揾唔到出路，想揾個人支持自己又唔知揾邊個，甚至仲要繼續受千夫所指嘅時候係幾咁無助。
可能有人覺得邊個冇壓力，係你自己渣所以解決唔到，但係有冇諗過佢已經試過曬所有諗到嘅方法

呢篇嘢主要想抒發下，同埋自己都差唔多成為自殺一員
希望死後唔好比人話我渣ga

Sorry for 1999

哦

多謝你

係咪得我唔明個標題up乜？

我都唔明所以sorry for 1999

唔好咁快沉

原因之一

好多時係佢地抵死

咁邊個幫自殺者走出黎⋯

死左咪又係生，邊有得避
試過都覺得搞唔掂咪賴死囉
到你想試果陣咪又去試過
好過真係去死啦

死亡比生存需要更大勇氣

依個post可以睇到連登仔幾涼薄

有時候最需要嘅係體諒，無奈大部分人總係唔會企係人地嘅角度睇

你係一個好人

唔幫口勸人唔好自殺都算，話人抵死垃圾云云。
有冇諗過事主睇到依d comment真係自殺，你地算唔算係幫兇？

呢個社會病左，社會入面嘅市民都係

唔係可憐，係開解
你笑鳩人又點鼓勵人地生存呀？ 睇過？

人情冷暖

樓主，要睇醫生，認真

都要睇下咩事先可以企得到